鼻鼾撚係繼火車頭最撚討厭

全程巴士 鼻鼾聲無撚停過
好撚大聲阿屌你
我都好想訓教阿 你就訓到成隻死豬咁
屌你老母 死肥佬

人哋唔想㗎

分分鐘當事人自己都唔知自己有鼻鼾。

靚仔有鼻鼾
肥佬有鼻鼾

兩個都要死全家

靚仔但有鼻鼾
肥佬同有鼻鼾

含撚啦 金城武咁款有鼻鼾
屌你老母你地都係追撚含

你估人哋想

靚仔有鼻鼾>好想揾個閪塞住佢個鼻
7頭有鼻鼾>好想斬撚甩佢個頭

你都弱撚智

夠你弱智 發個鼻鼾要死全家 屌你老母唔識帶耳機?
儲錢買個降燥耳機帶撚住囉 又要窮閪坐巴士又要厭

有d痴線佬係特登整d鼻鼾聲出黎

地鐵停站 佢開眼望一望咩站
之後合埋眼瞬間有鼻鼾聲

真係想沖過去屌佢老母

呼吸有事都唔想

耳朵懷孕了

屌諗起細個扮瞓覺一定係整鼻鼾聲

榴連連皮食既人係繼鼻鼾撚最撚討厭

好撚臭呀你個口 屌你老母

睡眠窒息症，訓覺梗係唔知自己訓緊覺

我都唔想架

榴連不知幾香

攞黎講

火車頭係啲仆街選擇害己害人
鼻鼾係好嘈，但佢無得揀無鼻鼾

公司同事日光日白都係咁扯住訓
痴9線
咁都無人炒